【未來方向】黎明行動改善，開花，集會，遊行

黎明行動，開花要有個方向

黎明行動
唔夠人全港塞，變成擾民，只係令到人遲返工，罷唔到工

有部份公司已經有對策，遲開工，遲收工。
影響唔到堆公司

建議
重點針對中環，觀塘，金鍾等行政商業區。唔應該全港普及咁搞
好處係成效最大化
另一方面，做的時候一定要Humble

開花
唔應該慢無目的，應該要定個日開花目標
達成目標應該係Be water，唔應該次次等PoPo出現為目標

集會
應該要繼續搞，正式集會，商場和你唱，光復連儂牆，和你OXY
盡量將個抗爭風氣維修，以士氣文宣為目標

遊行
搞到就搞，搞唔成都無計
盡量試搞

討論下啦，成日屌人反對
又唔討論下應該點轉變

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

agger

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

對準紅色資本
香港重有大把紅資未中招

應該有一之大集會，聚人氣！？

紅資的話香港真係大把

民陣12月8

我覺得遲左， 應該今個星期六日就要搞

大集會要搞，要有大量文宣工作
突然話搞搞唔起，如果要多人的話

小集會都重得，而且要極端人多真係得民陣搞到

pish

咪ff咁多政府會理你地啦，昨晚已經即刻上訴反蒙面法啦。根本任何和理非方法，包括選舉政府都唔會理。佢地最驚就係區區開花

Pish

正確，唔可以停

食住個勢和理非非遊行最好

好處：動搖藍絲，做下勢，提升士氣
難處：地鐵封站、popo中斷遊行，武力驅散

其實咁多位新區議員一齊舉行
相信地鐵同popo冇咁易亂黎

話比世界知
我地和理非一定唔會同勇武割蓆
同埋popo點樣無理對付我地嘅後生仔

五大訴求 缺一不可
中大理大不是condom

同意
同埋黃色經濟圈係必須重力推行
只有經濟先可以影響到呢個仆街政府

動搖藍絲真係好重要，就憑投比建制既總票數有增長就知唔可以輕視(唔好理幾多嚟自種票廢票買票，做人一定要謹慎)，證明我哋多咗人支持我地同時亦都多咗人支持佢哋。同一堆藍屍交手發現佢哋通常痛恨係阻人番工塞地鐵阻路行為，唔好諗住同藍屍講多哂氣，佢哋有D真係會同你同理說理(佢哋甚至認同我哋最初理念，但好嬲係我哋越嚟越過份)，如果我哋可以動搖依班肯講道理藍屍，做好埋文宣工作，立法會選舉話唔定我哋真係可以奪埋賤制既票

行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!